想買電子鋼琴 Budget 4000-5000

新手想買鋼琴
主要練下鋼琴書D歌， 都會彈下流行曲
要求如下：
1. 唔要大大部果D，要果D有架橕住到半個人咁高D,好似下面張圖咁:

2.有踏板
3. 可以插耳機入去，費是嘈親人

另外以下果的係希望有嘅功能，冇都冇所謂：
1. 可以同電腦連接，錄音
2. 可以output 駁入喇叭到（3.5 mm or Aux in)

新手咩都唔知價，如果覺得我出價低請屌得細力D

Sor 鳩淨係up咗琴架張相 ， 但係應該都知我講邊隻琴

推

老實講 你呢個價錢留返d錢租琴房鍊最實際
彈電子琴手感唔同好易彈壞手
一係儲多d買R牌數碼琴啦

我有部，買咗冇耐就買咗鋼琴冇再用，Yamaha 有冇興趣我可以問下屋企人。新淨

要多幾錢?
新手想彈但係冇位擺琴
之前有去琴房練，但係覺得好貴先想買琴

可唔可以講下個型號

巴打你同我個時一樣
我個時日日收工成身汗咁走去琴行日日鍊兩個鐘
之後諗左好耐下定決心就去買左部Yamaha u1
R牌琴你預起碼一萬尾到 你可以去柏斯睇下試下琴試下聲同手感 鑽石山荷里活個間都幾大下 加油

我屋企冇位擺， 所以唔可以買直立式果D琴
所以以為細部嘅琴平D
其實新手都係想試下電子琴
所以買部質素中間D嘅琴試下

我都係新開，買左p225

幾錢

上面巴打講果部應該係p255?
我都有部 果時買過萬
依家通利好似有折9千幾
巴打你個筆直可以睇睇
casio privia px160
Yamaha p115
Korg b1
可以自己去試試手感同音色 個人喜好

係呀p255先岩
通利折左9800 可以分期

其實試電子琴係試D咩?
係試琴鍵好唔好彈同埋音色?
仲有冇其他嘢試?

btw thz 巴打建議
同埋通利個價係咪貴D, 果的會唔會有伏